女仔去你屋企可以做啲咩？

朋友only

友誼波

口爆

性冷感

永遠睇套戲 但套戲一定要中途有咸濕情節
之後自行發揮

想玩啲遊戲咁

佢唔掂得天主教徒嗰啲

迷

Sex

做功課

教徒啱晒 爆佢菊花

Netflix

打機，睇戲，煮野食